msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-29T20:27:36.461Z\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-11 18:20+0000\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1426098054.0\n"

#: /media/js/settings_app.js:24
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: /media/js/settings_app.js:25
msgid "App approved"
msgstr "应用已批准"

#: /media/js/settings_app.js:26
msgid "App rejected"
msgstr "应用被拒绝"

#: /media/js/settings_app.js:27
msgid "App banned"
msgstr "应用已封禁"

#: /media/js/settings_app.js:28
msgid "Reviewer comment"
msgstr "审核者留言"

#: /media/js/settings_app.js:29
msgid "Escalated to senior reviewer"
msgstr "已向上呈报至高级审核者"

#: /media/js/settings_app.js:30
msgid "Private reviewer comment"
msgstr "私密的审核者评论"

#: /media/js/settings_app.js:31
msgid "App resubmission"
msgstr "重新提交应用"

#: /media/js/settings_app.js:32
msgid "Approved but waiting to be made public"
msgstr "已通过审核，等待发布中"

#: /media/js/settings_app.js:33
msgid "Escalated due to high abuse reports"
msgstr "由于大量滥用报告，已向上呈报"

#: /media/js/settings_app.js:34
msgid "Escalated due to high refund requests"
msgstr "由于大量退款要求，已向上呈报"

#: /media/js/settings_app.js:35
msgid "Escalation cleared"
msgstr "向上呈报已清除"

#: /media/js/settings_app.js:36
msgid "Re-review cleared"
msgstr "重新审核已清除"

#: /media/js/settings_app.js:37
msgid "App submission note"
msgstr "应用提交注记"

#: /media/js/settings_app.js:38
msgid "Developer comment"
msgstr "开发者留言"

#: /media/js/settings_app.js:39
msgid "Device(s) changed by reviewer"
msgstr "审核者更改了设备"

#: /media/js/settings_app.js:40
msgid "Feature(s) changed by reviewer"
msgstr "审核者更改了功能"

#: /media/js/settings_app.js:41
msgid "Review manifest change"
msgstr "审核清单变化"

#: /media/js/settings_app.js:42
msgid "Review manifest url change"
msgstr "审核清单 URL 变化"

#: /media/js/settings_app.js:43
msgid "Review manifest premium type upgrade"
msgstr "审核清单之付费类型升级"

#: /media/js/settings_app.js:44
msgid "Re-review devices added"
msgstr "重新审核设备已添加"

#: /media/js/settings_app.js:45
msgid "Re-review features changed"
msgstr "重新审核功能已更改"

#: /media/js/settings_app.js:46
msgid "Escalation due to VIP App"
msgstr "VIP 应用，已提升"

#: /media/js/settings_app.js:47
msgid "Escalation due to prerelease App"
msgstr "预发布应用，已提升"

#: /media/js/settings_app.js:48
msgid "Priority review requested"
msgstr "已请求优先审核"

#: /media/js/settings_app.js:49
msgid "Tarako review passed"
msgstr "Tarako 审核通过"

#: /media/js/settings_app.js:50
msgid "Tarako review failed"
msgstr "Tarako 审核失败"

#: /media/js/settings_app.js:51
msgid "Version notes for reviewer"
msgstr "给审核者的版本说明"

#: /media/js/settings_app.js:52
msgid "Public reviewer comment"
msgstr "公开的审核者评论"

#: /media/js/settings_app.js:53
msgid "Re-review content rating adult"
msgstr "重新审核成人内容分级"

#: /media/js/views/comm.js:60 /templates/_macros/thread_header.html:27
msgid "{n} note"
msgid_plural "{n} notes"
msgstr[0] "{n} 笔笔记"

#: /media/js/views/comm.js:83 /media/js/views/comm.js:155 /templates/_macros/thread_header.html:33
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: /media/js/views/comm.js:90
msgid "Message sent."
msgstr "消息已发出。"

#: /media/js/views/comm.js:95
msgid "Message sending failed."
msgstr "消息发送失败。"

#: /media/js/views/comm.js:145
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回复"

#: /media/js/views/comm.js:182
msgid "There are no more older notes."
msgstr "没有更早的笔记了。"

#: /media/js/views/comm.js:205
msgid "By unsubscribing from this thread, you will no longer receive email notifications from this thread. Are you sure?"
msgstr "取消订阅这个话题，将不再收到关于他的邮件提醒，确定要取消订阅？"

#: /media/js/views/comm.js:210
msgid "Successfully unsubscribed. You will no longer receive email notifications for that thread."
msgstr "成功取消订阅。您将不再收到这个话题的邮件提醒。"

#: /media/js/views/login.js:12 /templates/login.html:2
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: /templates/confirmation.html:0
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: /templates/confirmation.html:3
msgid "No"
msgstr "否"

#: /templates/confirmation.html:4
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /templates/footer.html:2
msgid "Develop Apps"
msgstr "开发应用"

#: /templates/footer.html:5
msgid "Developer Hub"
msgstr "开发人员交流中心"

#: /templates/footer.html:6
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: /templates/footer.html:10
msgid "My Submissions"
msgstr "我提交的内容"

#: /templates/footer.html:13
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "审核人员工具"

#: /templates/footer.html:16
msgid "Lookup Tool"
msgstr "寻找工具"

#: /templates/footer.html:24
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">Creative Commons Attribution Share-"
"Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr "除非另有 <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">提及</a>，网站内容均采用 <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">创作﻿共用 CC 姓名标识-相同方式分享 3.0</a> 或更新版本条款进行授权。"

#: /templates/footer.html:29
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权保护政策"

#: /templates/footer.html:30
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: /templates/footer.html:32
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回报商标滥用"

#: /templates/header.html:2
msgid "Communication Dashboard"
msgstr "交流主控台"

#: /templates/header.html:7
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: /templates/header.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: /templates/login.html:3
msgid "You must sign in to proceed."
msgstr "您必须登录才能继续。"

#: /templates/login.html:4
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "登录/注册"

#: /templates/_includes/attachment_field.html:4
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: /templates/_includes/attachment_field.html:10
msgid "File Description"
msgstr "文件描述"

#: /templates/_macros/create_thread.html:10 /templates/_macros/thread.html:15 /templates/comm/no_notes.html:1
msgid "No notes found"
msgstr "未找到笔记"

#: /templates/_macros/reply_box.html:2
msgid "Enter note text here"
msgstr "在此输入笔记内容"

#: /templates/_macros/reply_box.html:6
msgid "Attach screenshots and log files:"
msgstr "附加截图或日志文件："

#: /templates/_macros/reply_box.html:8
msgid "Attach another file"
msgstr "附加另一个文件"

#: /templates/_macros/reply_box.html:13
msgid "Post"
msgstr "发表"

#: /templates/_macros/thread.html:20
msgid "View older"
msgstr "查看更旧条目"

#: /templates/_macros/thread_header.html:18
msgid "{app_name} (Version {version_number})"
msgstr "{app_name} (版本号  {version_number})"

#: /templates/_macros/thread_header.html:19
msgid "Deleted App"
msgstr "已删除应用"

#: /templates/_macros/thread_header.html:21
msgid "(Obsolete)"
msgstr "（废弃的）"

#: /templates/_macros/thread_header.html:41
msgid "Recent"
msgstr "近期"

#: /templates/_macros/thread_header.html:43
msgid "View App"
msgstr "查看应用"

#: /templates/_macros/thread_header.html:47
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: /templates/_macros/thread_header.html:50
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:6
msgid "App icon"
msgstr "应用图标"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:7
msgid "Viewing All Threads for {app_name}"
msgstr "查看所有 {app_name} 的话题"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:10
msgid "Go back to app edit page"
msgstr "返回应用编辑页面"

#: /templates/comm/main.html:3
msgid "My Threads"
msgstr "我的话题"

#: /templates/comm/main.html:4
msgid "Go to Developer Hub"
msgstr "转至开发者中心"

#: /templates/comm/main.html:14
msgid "You currently are not involved in any communication threads."
msgstr "您当前未参与任何交流主题。"

#: /templates/comm/main.html:16
msgid "Sorry, an error has occurred. Try logging in again."
msgstr "抱歉，发生错误。请尝试重新登录。"

#: /templates/comm/note_detail.html:12
msgid "Empty note"
msgstr "空笔记"

#: /templates/comm/show_thread.html:7
msgid "Viewing Thread for {app_name}"
msgstr "查看 {app_name} 的话题"

#: /templates/comm/show_thread.html:10
msgid "Back to all threads for {app_name}"
msgstr "返回 {app_name} 的话题"

#: /templates/comm/threads_nav.html:2
msgid "This App's Versions"
msgstr "此应用的版本"

#. the `v` commonly denotes 'version.'
#: /templates/comm/threads_nav.html:7
msgid "v.{version_number}"
msgstr "v.{version_number}"

#: /templates/errors/404.html:2 /templates/errors/fragment.html:1
msgid "Oh no!"
msgstr "噢不！"

#: /templates/errors/404.html:3
msgid "The page you were looking for was not found."
msgstr "找不到您想打开的页面。"

#: /templates/errors/fragment.html:2
msgid "An error occurred."
msgstr "发生了错误。"

#: /templates/errors/pagination.html:1
msgid "Error loading more"
msgstr "载入更多内容时发生错误"

#: /templates/errors/pagination.html:2
msgid "Try Again"
msgstr "重试"
